警犬介紹新水車

唔該唔好理
冷對待左佢

重點8.11